【出事了】Gobee Bike

上星期搞退款，諗住打去聯絡下戈啲客戶服務，點之原來係無人聽電話的，我可以從邊到拎返啲退款按金？成星期都無人聽……

你有冇喺個app同email整左退款先？